荷蘭炒德國3:0係咪荷蘭足球復甦既開始/

定其實係德國真係廢左好多...

似後者多
荷蘭要睇多一陣先知咩料

不過其實上場輸俾法國表現都唔算差，希望可以復甦，雖然唔想見到荷蘭叻...

荷蘭啲人好似幾有潛力

雲達家族幾時出山

荷蘭依家打簡單直接波 穩守
德國就真心廢

係德國沒落

用雲迪克、雲拿當、雲迪碧克呢d 頂住先XD

德國係俾路維攪死既~

de jong，de ligt，呢兩個疤鏝都想買，身價分分鐘過6,70M

德國廢la, 泡菜都輸2球..

再唔變除時大把球隊都贏到佢..

有vvd拍住應該會進步更快

De jong 真心正 仲要幾靚仔